無縫接軌究竟算唔算岀軌？

算 未散已經一直騎牛搵馬 精神上已經唔啱
唔算 又冇親密行為 冇對唔住對方

精神出軌
其實你都係想人答你唔係然後自己良心好過啲啫 但你知自己係對唔住個ex

個個case都唔同架喎
可以係帽
可以係關係差咗好耐又唔想散，之後遇到個啱嘅人所以決定分手
可以係散咗即刻求其搵水泡

你都痴線係個ex咁對我囉好冇 無啦啦話人都有

差左好耐又唔想散又一路留意身邊有冇更好既岀現算唔算精神岀軌

算啦 都分開左 唔重要啦
唔好諗太多

Sor9咁你當我同你ex講

算啦屌 咁都唔算
要留意要搵點解唔分咗先搵

嬲呀
好撚嬲呀

sorry樓主